覺唔覺反鬼滅果班人同反Marvel班人係一樣

都係眾人皆醉我獨醒咁 唔抵得人哋紅

毒撚好嬲